日本玩家因星之勇者鬥惡龍卡龍而恐嚇遊戲設計師被捕

卡關呀？課金啦！